\section{Difficultées}
    La principale difficulté que j'ai rencontré est survenu au début du projet car je voulais tout de
suite intégrer une base de données et mettre en place un sondage très élaborées avec une fin de soudage sauf que cela était plus compliqué que prévu.
    Je préfois donc d'utiliser une bdd plus tard.

    J'ai rencontrée des difficultés pour récupérer les informations des utilisateurs, en occurrence avoir leur statut. En effet tous les utilisateurs s'affichaient avec le statut "offline" alors que parfoisl'utilisateur était : 
    
        - connecté en dispo
        
        - connecté en occupé 
        
        - ou absent 
        
    Il s'agissait en fait d'un paramètre a activé sur l'api discord pour permet au BOT d'avoir accès aux informations de l'utilisateur. 
    
    J'ai finalement réussit à créer un sondage à réponses multiples mais il n'y a pas de temps pour répondre ni de date de fin et les sondages ne sont stockés null part. Le nombre de réponse possible est limité à 10 car il n'y a pas de réaction surpérieur à "10" en chiffre, il faudra sinon utiliser d'autres réactions.
    
    
    J'ai essayé de connecté mon bot à une autre api qui permettait de récupérer des informations sur des chansons tels que son auteur et ses paroles mais la connection echouait à chaque fois, l'api refusait la connection alors que les token et clés étaient passées en paramètres. 
    Je dois donc ré essayer ou trouver d'ou pourquoi l'api rejette la connexion. 
    